Qui suis-je ?;Aufrancsucces;Aufranchecompte;Aufrancais;Aufranchement;
L'integrale de 2xdx entre 10 et 13 ?;69;34;42;06;
Une relation d'equivalence doit etre ?;Symetrique;Antisymetrique;Asymetrique;Dissymetrique;
Quel reflexe faut-il avoir ?;Cf feuille de calcul pardi;Completer avec la correction evidemment;Apprendre pour le petit controle;Pas besoin je suis incroyable;
Qu'est-ce que j'aime le plus faire ?;Parler beaucoup trop vite lors des exo;Faire cours;Repondre aux questions;Corriger des copies;
Un probleme ?;Euclide;Trivago;Bezout;Cauchy;
Quel est mon sport prefere ?;Tennis de table;Velo;Escalade;Danse classique;
Quel instrument ai-je joue a Prepa en Scene ?;Du piano;Du kazoo;De la guitare electrique;Du saxo;
Combien de temps me faut il pour corriger 1 copie ?;Au alentour d'une demi seconde;1 mois;1 semaine;1 jour;
Quelle est la formule pour la derivee nieme d'une fonction composee ?;Formule de Faà di Bruno;Formule de Leibniz;Cela n'existe pas;Creez et prouvez la !;
Quel est l'équivalent de : sqrt(4 + 3x - x^3) - cos(x) - tan( pi/(4+x)) en 0 ?;(pi/8 + 3/4) * x;x;pi/2 + x;x * pi/8;
Un ensemble et un loi de composion interne associative avec un element neutre et ou tout element admet un inverse est ... ?;un groupe;un anneau;un corps;un sous-groupe;
Quelle est la racine de 61 504?;248;242;352;354;
